古天樂『明日戰記』大陸新預告片

大陸百度古天樂吧, 有人貼在大陸新預告片.

係大陸戲院出得預告片, 應該就快上.
睇黎會係農曆新年上映?

出年農曆新年無美國大片, 『明日戰記』係香港同台灣睇黎可以玩哂.
(星馬就難講D; 越來越多星馬觀眾睇大陸戲多過香港/台灣戲, 『唐人街探案3』應該會係星馬打敗『明日戰記』)

利申: 自己對呢套片興趣不大, 但都想支持天下一.

支持呀
做特效間公司係全香港人班底

睇預告啲畫面係荷里活級數

推

睇落幾吸引

大陸係咪叫掃毒3之明日戰紀？

make 香港電影 great again

呢個post好少人回應，但條片既view數好多

大製作既「香港電影」
冇乜幾多人
一定支持古仔

古仔一定支持

古仔要撐

說好了的尋秦記有未？

三國無雙呢？

天幕我攞緊㗎啦
耶穌都留唔住佢我話嘅

Match

有shot判左比俄仔studio做